中一女生同繼父多次扑野後問同學 他算不算我男友

高雄一名曾姓男子被控多次染指同居女友就讀高中的15歲女兒，害她身心受創罹患情感性精神病，多年後她向友人吐露才揭發曾男淫行。高雄地院審理時曾男否認犯行，但合議庭依據被害人指證曾男老家陳設，認為她指述可採，今依與未成年少女性交罪判曾男1年徒刑。仍可上訴。

判決指出，2003年間被害人母親帶著12歲被害人一起和曾男同居，直到2007年被害人就讀高一時，母親才和曾男分手並搬離同居處。
被害人指控，她就讀國一時起，曾男就常趁家中無人機會，在住處房間或帶她到老家、摩鐵等地發生性行為，但並未違反她的意願。她還表示，後來雖母親與曾男分開，但她滿18歲之後還是有與曾男發生性行為，只是次數較少。
曾男否認和被害人上床，但被害人的高中同學證稱，被害人當年聊天時曾提及與繼父發生性行為，還問「這算不算愛？」、「他算不算我的男友？」她也曾目擊曾男載送被害人上學，當時有詢問被害人「是否就是跟這個人發生性行為？」被害人回答「是」，還說曾男對她很好，都會買東西給她，帶她外出用餐等。
此外，被害人指控曾男帶她到老家發生性行為，且能詳盡陳述曾男老家建築物外觀及室內陳設，合議庭認為她指述若非事實，怎能知道曾男老家情況，且她經醫院鑑定為晚發型創傷後壓力症候群，常夢到在曾男老家被性侵的房間，在路上看到長得像曾男的人會害怕、害怕到人多的地方及有焦慮、失眠等症狀，因此認定曾男確有將她帶回老家性侵，今依與未成年人性交罪判曾男1年徒刑。仍可上訴。

埋單的真慘

鬼父島

坐得1年，抵玩

台灣最美的風景是人

所

一星期一次，當玩6年成300多次，真係咁著數

所以說，台灣真是一個充滿著婊子和渣男的地方，這地方的人腦袋裡除了想著怎樣恥笑香港人作支那香港人之外
就是想著做愛，sex，做愛，外遇，偷情，和人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
有時間就幻想可以怎樣上到自己的嫂嫂，堂/表姐妹，女友/老婆的姊妹，或者朋友的女兒，朋友的孫女，弱智信徒的弱智女兒、 弱智孫女，老闆上女秘書，醫生上女病人，小偷女客人主動叫處男店員上自己 然後幫對方口交
老師就想和自己的學生打炮，學生又想著怎樣可以上自己的巨乳老師
不然就在做愛的時候拍影片，方便以後分手時再威脅一下前度多打幾次分手炮
台妹最喜歡和男友吵架之後馬上找前度說心事，說著說著又打起炮來
前度問可不可以射在裡面，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以說，這個地方真的是十分淫亂

肯定好緊

老公 : 我用到時已不緊，埋單係咁

一年徒刑抵啦, 喺台灣隨時成倉都係類似原因入去坐, 唔怕俾人玩死

Cls咁先一年 怪唔知得台灣成日都有風化案 仲有死刑既台灣人應該一個不留

勞資都要坐一年

唔怪得老共咁廢都可以比人打去台灣

台灣v印度

好想住台灣

當鬼父佔多數，誰怕誰

好想去台灣屌閪

又係支那

獄長：「你們中間誰沒有犯過風化案，就先用石頭打她。」
圍觀的眾人聽後就逐漸散去，只剩下那名鬼父。獄長抬起頭問鬼父沒有人打她嗎？鬼父說沒有。